fet_api.ini
這是uwsgi的ini檔，可以自己取名子
moudle要設定成(.py的名字):(flask app的名字)
chdir是.py放在哪
socket設定成.sock產生的位置(注意:資料夾要先建好才不會出錯)
logto設定log檔在哪產生(注意:資料夾要先建好才不會出錯)

直接在Linux的console輸入uwsgi --ini fet_api.ini可以測試有沒有架起來
或者輸入./run.sh用我寫好的Shell Script執行
Ctrl+C可以停止指令

備註:記得去看database資料夾裡的檔案怎麼寫的

database/database 資料庫的設定，要自己改
database/api 這是API處利用的程式，要自己寫
database/model 這是SqlAchemy跟Database的Mapping model，要自己寫
